\chapter{PCB modul de alimentare varianta 1.1 - fișiere Gerber și dimensiuni}
	\label{appx:PCB_VARIANTA_1.1}
	
	\begin{figure}[ht]
	\centering
	\begin{subfigure}[b]{0.45\linewidth}
		\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/PCB_v1_1_TOP.png}
		\caption{Strat Superior - TOP}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}[b]{0.45\linewidth}
		\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/PCB_v1_1_BOTTOM.png}
		\caption{Strat Inferior - BOTTOM}
	\end{subfigure}
	\caption{Straturile superior și inferior ale plăcii de cablaj imprimat - v1.1 }
	\label{fig:TOP_BOTTOM_v1_1}
	\end{figure}
	\begin{figure}[ht]
		\centering
		\begin{subfigure}[b]{0.5\linewidth}
			\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/PCB_v1_1_FAB.png}
		\end{subfigure}
		\caption{Dimensiunile plăcii de cablaj imprimat - v1.1 }
		\label{fig:FAB_v1_1}
	\end{figure}
	\begin{figure}[ht]
		\centering
		\begin{subfigure}[b]{0.9\linewidth}
			\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/PCB_v1_1_RAND.png}
		\end{subfigure}
		\caption{Imagine generată de calculator - v1.1 }
		\label{fig:RAND_v1_1}
	\end{figure}